大昌行回應國安法

睇返今日個email 大昌行好似幾驚咁喎 特別係網絡安全問題
唔係信中央 唔怕咩～～

最大嘅外資電器代理商，撒資不遠

投誠就真，點會撤

巴打，大昌under中信泰富，中信under國務院

其實上年運動開始 佢地嘅生意已經差左好多
係靠背後金主 中信泰富課金撐住

千其唔好裝修大昌行啲舖頭啊

推 大昌行員工
今日叫人簽支持國安法

每人簽3個名

大昌行 真心垃圾
之前又叫員工撐警
賣私家車比狗
賣裝甲書比狗
又叫員工簽國安法
而家又僭建